{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072742",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "못티"
    },
    "text": "こんにちは！日差しが美味しい店、モッティです。 当店では様々なデザートをご提供しており、これらすべてのデザートは午前9時以降に順次ご用意いたします。 メニューにはガンがあり、価格は4、500ウォンです。 エッグマヨは3800ウォンで売っていますが、これはもう一つの味の選択肢です。 マドレーヌは2100ウォンで、フィナンシは2200ウォンで販売されます。 また、クッキーは3,000ウォンで購入でき、最高においしい塩パンは2,500ウォンで食べられます。 すべてのデザートは新鮮な材料で作られ、食事やコーヒーを楽しみながら一緒に過ごすのに良い選択になります。 たくさんの関心をお願いします！",
    "QA": [
        {
            "question": "モッティのデザートは何時から提供されますか？",
            "answer": "午前9時以降に順次ご用意いたします。"
        },
        {
            "question": "モッティのガンとは何ですか？",
            "answer": "ガンはメニューの1つで、価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグマヨの価格はいくらですか？",
            "answer": "エッグマヨは3,800ウォンで売っています。"
        },
        {
            "question": "モッティで販売されているマドレーヌの価格はいくらですか？",
            "answer": "マドレーヌは2,100ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "フィナンシの価格はいくらですか？",
            "answer": "フィナンシは2,200ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "クッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "クッキーは3,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "塩パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "塩パンは2,500ウォンで食べられます。"
        },
        {
            "question": "モッティのデザートは新鮮な材料で作られていますか？",
            "answer": "はい、すべてのデザートは新鮮な材料で作られています。"
        },
        {
            "question": "モッティのデザートは他の食事やコーヒーと一緒に楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、モッティのデザートは食事やコーヒーを楽しみながら一緒に過ごすのに良い選択です。"
        },
        {
            "question": "モッティのデザートには何かおすすめのものはありますか？",
            "answer": "おすすめのデザートはガンです。ぜひお試しください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 216,
        "QA": 334
    }
}